反雲派唔好再抹殺雲加既努力啦

雲加佢值唔值得續約我唔評論
但從件事睇得出其實好多反雲個思想都係好撚on9 反雲派係好少撐自己人
永遠覺得隔黎飯香 其他隊屙舊屎都係香啲
可能其他隊間唔中輸一次波都有好多人支持 你唔鍾意咪唔好睇囉 有啲人既說話就講到好似踢波係一定唔可以輸咁 係奉旨娱樂球迷就好on9
其實就係反雲派自己抹殺左自己人既努力 成日話乜野乜野同其他隊冇得比 但你寧願反雲都唔嘗試撐雲加 點撚樣有突破呀
當然個垃圾班主都係個大問題啦 但點解反雲派就唔可以嘗試撐下雲加
我覺得Wenger 講得幾啱 而家big 4都唔撚止4隊啦 所以我唔明點解講到好廢咁 反雲派永遠認為踢波一定要係贏波先啱 其實輸波都算係包含左一份對現實既控訴啦
咁你話隊波越黎越低質 但隊波起碼之前係真係唔錯咪當支持下佢地囉 起碼佢都令你地笑過有開心過 可能你話佢乜都諗賺錢 但其實季票收得£2013賺得你幾多
講真我覺得佢係香港搞收錢真係有20個人睇都偷笑 咁佢地踢一場波比起求求其其乜7都接廣告黎講都唔係賺好多 人地轉左地方又俾你地屌 但其實轉大啲既地方踢波都好啲啦 仲要放其他資源落600幾個staff個啲
另外 要講下就好似你地話阿記隊波冇得救 但你地又有冇諗過你班港豬拎撚曬啲錢去買其他球會既商品
5000幾以上睇波都唔去支持下阿記球員既百零蚊好白痴咩 其實阿記有好多球員踢波都好好 臭燒個啲都好勁 但啲後生走撚曬去支持其他既球隊同文化 阿狗永遠只係跟住人地步伐行 出到黎咪就係 豬腦同藍斯呢啲垃圾囉 大佬呀你以前反雲派都肯撐自己人 啲球員真係紅到成個世界都睇嫁 而家啲乜撚野臭燒都當享利 韋拉係偶像咁呀
而家？你冇睇車仔踢波啲人會話:哇 咁耐你都未睇呀 Out唔Out啲呀 我真係心諗做乜9 其他隊就一定係最In? 我反而鍾意睇雲加 而家冇突破都係因為反雲派自己都唔支持自己
反而我幾欣賞獌狗 會真係好支持自己文化 一直跟都係跟自己世界比較多 買波衫又會支持自家品牌 唔會乜都話要買其他隊既野就好似特別有優越感既感覺
反雲派首先團結撐自己 先會令更多人出黎撐阿記 啟發到更加多人既靈感嫁嘛大佬 而家d glory hunter我好想同你地講 車仔雖然係榜首都唔好當佢神咁拜啦唔該 佢踢343就叫屈機 又扮識野話干地世界第一呀嘛 我真係心諗大佬隊波有名嫁 唔係乜都要叫干地呀on9 佢踢個陣你都要跟住學 唔好衝出黎7啦你地
所以阿記未來都好難有好既成績 只係變成一個永遠跟係人後面既地方
追夢？真係不了
阿狗，唔好覺得乜都係理所當然呀 用慣左平飛又認為人地係老奉要平 個季票 收番一年£2013好撚貴咩 又要屌鬼 人地六百幾個staff營運乜乜乜你估真係唔洗錢？
鍾意屌就屌 反正我就唔係咩打手只係感覺個一部反雲派好on9

潮文參考
香港人唔好再自己抹殺創意啦唔該

辣殺咁快帶頭盔

鳩坐+一樣戰術排陣， 睇唔出努力過

唔怪得一路睇覺得咁熟口面